Viu ChillClub 好尊重新人

每個新人都有機會同平台展示一下自己
一人唱一少段副歌
一齊支持香港樂壇

大家投票呀

雖然有一堆人都唔識
但至少係一個好好既平台出鏡
呢d 就真係木有心搞番樂壇啦

日本人好尊重三文魚🍣

好有心

想當年無線都俾機會個男新人同天王單春合唱

其實好撚多新人

乜撚嘢樂壇已死我屌晒呢啲仆街老母

每個歌手cover其他歌手既歌
樂壇好有活力

岩呀

係個頒獎禮好似個嘉年華咁